鐘意Wes Anderson嘅入一入黎

寫左篇講佢第一套戲嘅文，可以入去睇下

push

呢套真心正

真景靚唔靚

Lm
The French Dispatch幾時先有得睇

都估係，調到啲色咁靚

我都好想睇

鐘意就follow like share啦多謝晒

鐘意 追左幾套咁睇

same

最鍾意 moonrise kingdom
嗰種純真vs大人嘅感覺好正

知音人

新嗰套啲星多到。。。

French dispatch個poster好靚！

條trailer都唔差

呢套好似少人講啲，但係拍到exotic個種feel

無點留意咩band,但係知佢幾識揀歌

Push

isle of dogs都好撚正

香港少啲人知

agger